[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (23) 香港人加油！

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣布已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將暫時以四人組合活動。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起暫停參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

殷志源正規6輯 G1

불나방 (I’M ON FIRE) M/V

正規5輯 ANOTHER LIGHT

특별해 (SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘 (SMILE) M/V

20週年專輯 THE 20TH ANNIVERSARY

아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM

水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

留名

LM

@哎一股清流

【theqoo】現在看來也能明白為什麼人氣很高的殷志源的世紀末時期(現在人氣也很高)
劍眉星目 舒朗俊秀

大大款係唔會退流行

화실#26

【水晶男孩】【張水院】190821怪異約會

[TSKS]自然而然.E05.190831.中字

@他是銀河

@zzibol_0608

黃金搭檔疑似今個星期最後一集

咁快
唔怪得完呀
唔怪得唔就錄影日子去冰島啦大大

** 殷志源,讓李秀根不知道吧!!!
正式瞞着當事人進行的YouTube Live,能否做好...我們也不能負責...但是殷志源,請讓李秀根不知道吧!
明天凌晨5點! 冰島間的三餐加油!!
-
吹風時間:9/3(週二)凌晨5時(根據當地情況可能會發生變動,如有變動將事先通知)
-
YouTube鏈接:YouTube頻道Nana(簡介鏈接)

收視好似麻麻

凌晨真係追唔到

玩到有啲悶
好笑既遊戲得兩個
無聲同4腳角足球
玩得多都悶

@g1_oria_

拜託了，就讓殷志源和李壽根不知道吧！！！
當事人不知道的油管直播到底能不能行……我們也付不了這個責……但是就讓殷志源和李壽根不知道吧！
明天凌晨5點（韓國時間） ！去冰島的崽子加油！！
直播時間：9.3（二）凌晨5點（韓國時間）（根據當地情況若有變化會提前告知）

即係香港時間凌晨4點

可能係佢地落機時間
香港時間6點 未訓醒

個節目個定位唔知想點
集集都係果D笑點

tvN既傻瓜們的牢獄生活都要摺啦
都係收視麻麻

佢地依家到左冰島喇掛？
都超過30個鐘喇喎

追唔到
聽日等中字版好過

點暪到大大？
大大一上網就會知

呢個仲難睇
完全唔明想點
人太多，有啲成員一啲都唔好笑
上次唔係有水水+貓房既愛根本唔想睇

都唔明畫畫果度有咩咁好玩

冇可能暪到好想睇 但係根本冇可能醒到

睇重播好過
不過大大唔上網search自己
應該唔會知

我覺得一定會有人通知佢

所以咪叫大家唔好去通知佢
大大應該估唔到有直播掛

估唔到凌晨都可以追星

製作組既意思係咪大根以為好似平時咁拍野
點知原來係直播緊？

我都有追開
可能我鍾意班casts吧
dony根叔鍾民帝盛都好好笑
不過睇下咩嘉賓囉
itzy同jooe冇睇

本身個班底係好笑
但節目內容唔得

大大好可愛

有啲傻仔嘅感覺

頭髮好短

@殷志源貼吧微博

【相關新聞選翻一則】
【標題】李壽根X殷志源.「冰島三餐」的所有...#5分鐘放送 #240集[綜合]

羅英錫PD團隊和李壽根-殷志源又預告了實驗性的綜藝。新西遊記外傳《冰島三餐》終於揭開了神秘面紗。

3日凌晨5點通過YT頻道「Channel NaNaNa」公開了《冰島三餐》。李壽根和殷志源於1日出國到冰島進行4天3夜的日程。結束拍攝後在晚餐時間進行了突襲直播，與觀眾見面。

李壽根和殷志源表示「新西遊記外傳—冰島三餐」志源的三餐壽根的三餐向大家問好。今天拍得很開心。就像有一年一樣，行程安排很充實。現在晚飯是來吃家常菜的。現在韓國是凌晨5點，竟然有5千人在網站觀看，真令人驚訝。在這裡睡了一天還有起床任務還有很多東西。好像是兩個人提前拍了'新西遊記7'。」

兩人表示「從首爾到冰島沒有直航。到這裡的航程為止播出的份量已經達到了40集。到到達為止的故事只要播出順利的話，有可能會長1歲播到明年。通過網絡可以觀看完整版本。不處理'嗶'的內容也可以。攝像導演也來了一位，非常感謝參與這次拍攝的很多人。」向贊助商和廣告商們表示感謝，讓粉絲們忍俊不禁。

接著說到「印象最深的一件事是今天去溫泉了。兩個人去溫泉的。5分鐘的節目有1晚上的起床任務。嚇了一跳。我們是作為獎勵來的。但是睡也睡不好整天在拍。也沒有胃口。因為太累了。為了活下去才吃的。」

另外兩人還說「將於9月20日星期五晚上10點40分首播。結束時間是10點45分。中間還有廣告。大韓民國最初播出5分鐘放送，正規編排。不知道會播出幾集。要向每分鐘收視率最高節目前進。」

最後李壽根說「因為是5分鐘放送所以有可能會很荒唐，但是也會上傳完整視頻，請多多期待。雖然是短暫的時間，但是和殷志源久違的兩個人出行，創造了美好的回憶，度過了美好的時光。」殷志源說「難道不是嗎？因為反響熱烈，可能會變成不同的節目，很多節目我們都能跟著做。可以播出10分鐘。『三個傻瓜』多超前啊。這種直播都是『三個傻瓜』的山寨版。可以吃吃每個世界的三餐了 。」

吃每個世界三餐仲唔攰到嘔

我們是作為獎勵來的。但是睡也睡不好整天在拍。也沒有胃口。因為太累了。為了活下去才吃的。

@我杯茶____

我碰到殷志源李秀根了嗚嗚嗚 #李壽根殷志源被迫前往冰島
在瀑布入口看到他們在拍節目 我不知道這是不是真的 然後在暗中觀察 結果李秀根歐巴和我對視了！ 然後把我拉過來合照 還讓殷志源xi也過來一起拍 太幸福了真的太幸福了因為我最喜歡李秀根了 在出發之前就在想我真的能碰到嗎
謝謝秀根歐巴殷志源歐巴 永遠支持你們

大大返左韓國喇

好好休息
睇直播覺得佢地勁攰

直播出左中字

星期日果集黃金搭檔中字出左未？

出左啦

唔睇都冇咩損失㗎

點解咁講？

朴先生又有份 係咁失誤攞晒啲鏡頭 又冇乜笑點

@myct.official

【BeJekki中字】【水晶男孩】島主直播部分cut中字

【殷志源|李壽根】[貼吧中字] 新西遊記外傳 190903 去冰島的三餐：來自冰島的直播

史上預告長過正片綜藝

好事剩壞事
到目前我都唔想見到安
因為兩夫婦都有問題

係咪冇鳳凰天使B站？

好似未見到有

@鳳凰天使TSKS

#張佑赫接受調查# #H.O.T# 張佑赫因涉嫌違反商標法於今日上午前往首爾中央地方檢察廳接受調查。張佑赫出現在檢察機關大樓時簡短地說：「因為有事，所以來到了(檢察機關)」，然後徑直走向了調查室。"去年12月過去參與H.O.T製作的金某以違反商標法的嫌疑將張佑赫告上了檢察機關，金某還以張佑赫和公演企劃公司為對象提起了損害賠償訴訟。據悉檢方今天將對張佑赫進行有關違反商標權嫌疑的全部進行調查，當天下午還將對張佑赫和金某進行對質審問。

@韓流

推4.7萬轉🔥原來大家的娃是這樣做出來的，這麼一看覺得好神奇[哈哈]
(cr twt：annaxsu)

好似曲奇 hahaha

個頭同個身係分開整？

睇黎係頭 身 背 娃皮車埋一齊 到就埋尾 再塞綿花 再車埋

頂 又禁慣簡體

Yg真係 點解可以咁多黑料

慢慢糊啦佢地 叫哂春都係糊

48

@殷志源貼吧微博

【相關新聞翻譯一則】
【標題】「自然地」殷志源x宋旻浩VS金秦禹x劉日龍PD, 驚喜乒乓球對決

講述MBN小確幸治癒綜藝節目「自然地」幕後故事的SPACE RABBIT油管頻道內的"The自然地-日用tv"中, 將公開「殷初丁」殷志源和他的朋友們WINNER宋旻浩, 金秦禹的乒乓球挑戰。

MBN「自然地「第6集播出日7日, 油管「The자연스럽게-일용tv」將播出"第一屆玄泉村乒乓球大賽"的現場視頻。
之前確定的出演嘉賓,在玄泉村的WINNER金秦禹,宋旻浩與至親的哥哥殷志源,「自然地」的導演劉日龍展開了"傾聽願望"的會心乒乓球對決。
但是他們之間存在著明顯的實力差距。被稱為"乒乓球之神"的劉日龍PD獲得了出演者&製作團隊綜合排名第一的實力而自豪,但是其他三人都是"菜鳥"級人物。

劉日龍X金秦禹組合和殷志源X宋旻浩組合的對決在"玄泉村乒乓球大賽"的結果如何,將在SPACE RABBIT油管頻道內播出。在"日用tv"上不僅是乒乓球,還將在下一個視頻中公開他們的"足球"比賽。

大大個頭髮突然剪咁短係咪有原因？

@hanbei51389468
Seems like tht old man's stans are still babies nd new to kpop nd YG's regulations. Scandal was never a hurdle in the way of YG for not crediting someone for their work. Why all these things have never happened toanyother ygartistwhowere caught red handed with drugs but only b.i

@hanbei51389468
The physical album were printed out on early 2019 nd before b.i's scandal why was his name not included? maybe jiwon intentionally wanted to steal... nd then makes a show of him writing nd making everything on those songs... pathetic loser

@Sophia_1Kyne

節目名稱：新西遊記外傳：三時三餐--去冰島的三餐
tvN 20190920 (週五) 下午10點40
簡介：描述李壽根和殷志源冰島旅行記的節目

2個梯過頭既一組

唔明點解會贏到
無趣都可以唔計分

唔係賣哂飛咩？

'매진도 안됐다'…상표권 분쟁·강타 논란 속 H.O.T. 고척돔 공연 예정대로 강행

"未售完'...在"商標權紛爭·Kangta爭議"中 H.O.T.高尺巨蛋演出如期舉行

組合H.O.T在商標權紛爭和安七炫的私生活爭議中,將強行進行未邁進的高尺巨蛋演出。

H.O.T.將從20日到22日在首爾高尺天穹舉行爲期3天的"2019 High-five of Teenagers"演唱會。 此前,H.O.T自2001年正式解散後,時隔17年,於去年10月在首爾蠶室綜合運動場奧林匹克主體育場舉行了演唱會,並圓滿落幕。 雖然在粉絲們的不斷要求下,時隔1年決定舉辦生平第一次高尺巨蛋單獨演唱會,但由於接連不斷的爭議和口舌之爭,演唱會前的氣氛與去年截然不同。

此次高尺巨蛋演出沒有售罄的場次。 以3日爲準,20日演出的2225個座位,21日和22日演出的1527個座位,1692個座位尚未售出。 今年7月演唱會門票開始預售後,門票僅7分鐘就售罄,隨後演出主辦方又於8月加開門票。 觀衆可觀看演出的區域以R席爲主,儘量確保觀衆觀看,再次開始第二輪預售。 不過,第三場演出的VIP座次已經排滿,R·S·A座次仍均勻。 除追加開放區域外,還有可預售的座位,這意味着發生了退票。

今年8月,安七炫的私生活爭議對此次演出產生了負面影響。 前SM娛樂公司代表金京旭的商標權紛爭在去年公演時也曾成爲問題。 對於商標權糾紛沒有解決,球迷都感到惋惜,但他們並不介意,而是選擇了訂票。 但是電視人吳靜妍爆料的兩條腿的疑惑,和前女友宇宙安的吻戲視頻的公開等,安七炫出道第一次私生活的爭議讓粉絲們動了心。 粉絲們甚至支付了取消手續費,取消了預售。

雖然部分粉絲對安七炫的演出表示了拒絕,但是安七炫還是會按照計劃登臺。 爭議之後,安七炫退出了音樂劇《Hedwick》,雖然推遲了新曲的發行,但是決定一起參加H.O.T.演唱會。 因爲在組閤中擔任主唱的安七炫在演唱會上缺席並非易事。

離演出還有不到一個月,H.O.T.成員們正在爲演出做準備和練習。 最近成員Tony An爲了此次演出首次全體合奏的照片在SNS上公開。H.O.T.成員們認真準備的演出,能否重新找回粉絲們的心令人關注。

1. [+1,007, -39] 唉，我覺得回憶還是留在回憶裡比較好。安七炫和水晶男孩的姜承勳都是這樣…他們就應該留在回憶裡繼續當我們的歐巴就好。這也就是為什麼FinKL要重聚會那麼小心了

2. [+779, -40] 他們要舉行演唱會?kkkk 哇，真妙kk 但是重組只是為了錢而已，因為需要錢，所以又出來了kk

3. [+688, -26] 安七炫啊，唱H.O.T的 Light的時候檢討你自己吧

4. [+46, -8] 安七炫八成會在演唱會哭著對粉絲說「粉絲，謝謝…」笨粉絲真的需要話個界線!! 請明白有些行為不應該被原諒!!

5. [+45, -4] 我敢說他會在演唱會哭，說謝謝大家..然後粉絲就會喊「不要哭，不要哭!」

6. [+40, -1] 你現在去安七炫的Instagram上看，還是有一堆留言像是「哥哥，你沒做錯任何事」kkk 作為前H.O.T粉絲，我覺得你們真的很慘…

7. [+37, -4] 四樓還有3千張票沒賣出去，但是他們把那區鎖票了。我敢說他們會把那區蓋布，他們連最差的位置票價都不便宜，真是貪心

8. [+36, -1] 我退票了…我覺得他會在台上哭著道歉，然後台下喊it's okay, it's okay

9. [+32, -1] 如果安七炫不參加，我就不會退票。他應該反省。

10. [+26, -1] 等等，H.O.T票沒賣完? 被安七炫搞砸了

7. [+37, -4] 四樓還有3千張票沒賣出去，但是他們把那區鎖票了。我敢說他們會把那區蓋布，他們連最差的位置票價都不便宜，真是貪心

@sophia0326
Tbh I don't even get the point of them having a concert. This reminds me of Spice Girls, they keep doing tours but releasing 0 albums. They're obviously doing it only for the money. If you're gonna have a reunion concert then do it properly like Sechskies and release an album instead of singing the same hit songs from decades ago

@Gi Gi Hakusho
These tours exist to bring nostalgic feelings in older fans, new music won't bring the same impact as a tour full of "Greatest hits". Check their ticket sales they had one of the most successful tours this year.

Old groups can live as kings from touring, they already released all the music they needed to. The key is having big gaps between tours, in H.O.T's case it's too evident they will do it frequently for easy money.

@Arwen
I would say Kangta was maybe the most successful one? I see him becoming some sort of CEO in SM in the future.
MHJ had many controversies, Tony Ahn was also doing illegal business (as well as dating a 16years his junior), and now with Kangta's recent controversies, I dont see how they planned this reunion at all

@Sophia_1Kyne

啊啊啊黃金搭檔沒有結束！！
之前介紹說9🈷️8日（今天）是最後一期
但是是第一季的最後一期！還會有第二季！！

「雖然已於9月8日確定了第一季的結束，但預計將通過重新調整後第二季回歸。」

好耶希望第二季多啲新嘢玩

島主又直播

@BeJekki_FOREVER水晶團站

島主晚上直播部分翻譯內容來啦

「 推薦的炸雞노랑통닭

目前還沒養兔子，到時候會拍照上傳的

峇里島玩遊戲時候被成員臉頰bobo嚇了一跳

還沒有和成員們一起玩過網遊

知道第五人格，感覺挺有趣

將來會辦fanmeeting

出道之後，因為年紀小，電視台的工作人員們也不是害怕他們，就是不能隨意的笑出來，所以演唱會的時候是最舒服的，無論是失誤還是什麼粉絲們都能接受我

喜歡尼古拉斯•凱奇，喜歡電影 007，Xman，離開拉斯維加斯

下周同一時間見 」

請大家耐心等待不減肥的中字哦 正在加急製作中

寶寶肚

腳幼幼都有個腩仔

坐住打機打得多

不過佢真係好可愛呀救命
秒變媽粉

依家隔幾日韓國forum就有post讚大大童顏

月經POST
而家變咗童顏KOL

大大魅力沒法擋
人地都係講事實啫
唔係讚囉

有無人睇咗自然而然
今集又係好好笑
嗰個虛勢同村大叔好搞笑
仲有我發覺佢地同大大講野都好似同小朋友講野咁
係咁氹佢食魚

果煲魚湯好伏
狂落味精

阿叔可能第一次煮野食
後期係咁DISS佢落咗魔法粉未

好彩有大大 如果唔係我要追年紀比我細 我真係唔想

水院要客串電視劇

我估唔到自己仲可以再睇張演員做戲

@BeJekki_FOREVER水晶團站

"朝鮮婚姻工作所花派黨"公開了前所未有的華麗的特別出演陣容和第一集預告視頻。 一週後首播的期待感正在上升。
將於16日首播的JTBC新月火劇《朝鮮婚談工作所花派堂》(簡稱《花派堂》)講述了比女人還漂亮的3個男人, 9日公開了預告片和趙成夏,高修和宇賢,趙妍夫婦等9名特別出演的演員,從第一週開始就預告了搶奪視線。
以演員身份開始新步伐的朴秀雅和機器人演技大師張水院將作為"花派黨"的首個婚事委託人登場,帶動公司內鷹派的中介實力。 除此之外,個性獨一無二的喜劇演員安尚泰和李秀智還將巧妙地刻畫出令人印象深刻的角色,為觀眾帶來歡樂的能量。
製作組表示"多虧了欣然答應出演,熱情投入拍攝的所有演員,這部劇的完成度好像增加了一倍,真的非常感謝",同時"在第一週之後,響噹噹的特別出演陣容還在繼續。 在什麼情況下,會有什麼樣的演員登場,請通過正式放送一起確認"。
《朝鮮婚談工作所花派唐》將接檔《18歲的瞬間》於16日晚9點30分首播 。
【翻譯】超級可愛的烤魚

播出街後會畀大大瘋狂diss
相信對白一定有經典金句

係 所以好期待

張劇照真係好好笑

未睇已經想笑

佢句對白係咩已經估到
想睇花絮

大爆笑

希望今次唔好同手同腳

應該會有進步 張劇照個表情都自然左
不過都好想笑

不倫樣

張相有聲
괜찮아요

大大用石劈開西瓜 點個原來有刀 好搞笑
仲有佢出發前 明明話唔好帶西瓜
點解一去到就食

根根眼神死
申監制話係幸福表情

去冰島的三餐官方ins

'꽃파당' 조성하‧고수→장수원, 꽃보다 화려한 특별 출연 라인업

《花樣男子》趙成夏 高修→張水院,比花更華麗的特別出演陣容

@Sophia_1Kyne

20190909殷志源相關

去冰島的三餐從20190920播至20191108？
不是說240集嘛？只有8集？？
這麼少每週一集，每集還只有5分鐘……

本身話3集添8集算係咁啦 網上又會擺足本版

網上會擺240集足本版？

大根直播話youtube會擺
240係殷志源式虛數

殷志源式虛數
我笑咗好耐 係我笑點低嗎？

都幾

你地有冇睇黃金搭檔？
兩個站去到最尾10分鐘都冇咗字幕

我尋日睇幻想樂園字幕組去到最後無咗字幕
諗住今晚再續

我睇b站個果冇事

邊段？我睇咗兩段都係咁

唔該姊妹

成部電腦都係大大啲cap圖攞左啲黎整sticker

新游戲

終於唔駛睇WOW

成日棄game

今日係水晶重組後第1個演唱會Yellow Note 3週年

唔通得G WALK去左夏威夷？個tag得3個人

係咪最後一集啦
呢套其實韓國收視如何？希望會有新一季

係最後一集
集集都1.X

但行復古風對韓國人唔work？

其實個節目都好鬆散下

Fconn話今季完咗 希望係暗示有下一季
其實本身星期日晚個競爭都大？
當然個節目有好多改善空間啦

@韓國me2day

【xportsnews】[金秦禹&宋旻浩&殷志源出演《自然而然》，新老偶像的默契]11日，據多家媒體報導，在14日播出的MBN綜藝《自然而然》中，WINNER金秦禹-宋旻浩將出現在殷志源-金鐘民家裡，兩人一到就襲擊了正在睡覺的殷志源，殷志源抱著兩人表達了激動的心情。經過給大門刷漆，摘茄子等一系列工作後，三人一起體驗水上休閒活動，享受著水花帶來的歡快，「新老偶像」之間的甜蜜化學反應再次讓人期待。

新老偶像

鐘民自己玩？

好似冇出現咁

20190911 姜成勳DC台灣主辦發文

오랜만에 글씀(사실적시) 久違的文字(真實事實)

好久沒在這裏寫作了
最近真的很忙,工作又多,連看的想法也想不起來了
聽不見...即使出現關於我的報道 是誰告訴我才知道的
前些時候因損害名譽被罰款300韓元,請求正式審判
又見謠傳是虛假事實, 不是虛假事實, 是真實事實的名譽毀損
第一次接受審判時,法官說是事實名譽毀損
因爲說了兩次所以希望不要誤會。

韓國的名譽毀損罪有兩種
一種是虛假事實名譽毀損
一種是真實事實名譽毀損

台灣講自己的案件法院判定是真實事實名譽毀損

回帶7月31日既新聞

[단독]'강성훈 비방한' 팬미팅 사업가, 명예훼손 또 '벌금형'

"詆譭姜成勳"的粉絲見面會企業家,名譽損害再次成爲"罰款刑"

爲人氣偶像組合SECHSKIES出身的歌手姜成勳(39歲)臺灣粉絲見面會牽線的企業家因涉嫌損害名譽被罰款300萬韓元。

31日,根據Starnews的採訪結果,仁川地方法院富川支院對涉嫌違反信息通信網利用促進及信息保護等相關法律(損毀名譽)的企業家池某(35歲)下達了罰款300萬韓元的略式命令。

池某在去年6月與姜成勳粉絲俱樂部Hoony World在同年9月8日和9日兩次在臺灣以支付4000萬韓元片酬爲條件,安排了姜成勳粉絲見面會。

調查結果顯示,池忠浩在粉絲見面會突然告吹後,以誹謗姜成勳爲目的,於去年11月26日和27日在網絡社區網站SECHSKIES DCINSIDE GALLERY內先後寫下了惡意文章。

檢方表示,池忠浩說"姜成勳把粉絲們的禮物中的好東西拿走, 指示把剩下的禮物和信件扔掉", "去年3月臺灣粉絲見面會時, 他和Cody同住一個酒店房間,同牀共枕", "在飛機上辱罵並指責一起的粉絲", "強迫經紀人做沒有義務的事情,沒有支付適當的報酬"等對姜成勳的虛假事實進行了散佈。

檢方相關人士說。池某是通過姜成勳和經紀人認識的","兩人在事業上的關係很好"。臺灣粉絲見面會因簽證問題被取消後,池忠浩一直在進行民事和刑事鬥爭,池忠浩爲了在法庭的鬥爭中創造有利局面,決心誹謗姜成勳。"

此前,池忠浩曾以涉嫌詐騙罪起訴姜成勳,但檢方已做出駁回處分。

姜成勳方面計劃最早在本週內向惡意上傳誹謗文章的網民提出追加訴訟。

姜成勳方面的律師表示:"姜成勳提出的疑惑是臺灣主辦方對刑事起訴的不起訴處理,沒有嫌疑,"對此,我們將採取法律措施,對在各種網站上發佈惡意文章的行爲,不予妥善處理。"

此前,池某曾與一同安排姜成勳粉絲見面會的外國人黃某(34歲)一起因涉嫌違反大衆文化藝術產業發展法而被起訴,並被判處100萬韓元罰款。

根據大衆文化藝術產業發展法,大衆文化藝術企劃業者應該向文化體育觀光部長官進行登記. 據透露,他與Hoony World籤訂了臺灣粉絲見面會演出合同。

據悉,黃某還因爲沒能及時給購買臺灣粉絲見面會門票的當地粉絲退款,因涉嫌詐騙被起訴,正在接受調查。據悉,起訴案件達200多件。

另外,姜成勳在2017年4月15日舉行水晶男孩20週年紀念視頻會時,謊稱粉絲們捐贈後援金和門票銷售收益金,但被粉絲懷疑詐取錢財,檢方以涉嫌欺詐和貪污爲由。(據《明星新聞》7月17日獨家報道)

之後姜成勳表示"雖然受到了無嫌疑的處分,但是很抱歉","影像會的收入以水晶男孩的名字捐給了山火受害重建財團和韓國新生命福利財團"。

新預告

瘋狂賣廣告
佢地兩個個樣都好累

好明顯休息唔夠 仲要有起床任務

中秋節快樂
希望大爺快啲團圓合體回歸

中秋節快樂～

中秋節快樂
希望哥哥可以回歸

大根拖手手

中秋節快樂

大家中秋節快樂

73 水水

水水居然上到榜

@Sophia_1Kyne

20190914殷志源相關

標題：和誰吵架都不會輸說話有份量的明星第一名是誰咧？

節選：歌手殷志源佔據和任何人吵架都不會輸的說話有份量的明星一位。殷志源以無法預料難以捉摸的口才活躍在各種綜藝節目中。

愛豆界最強童顏王殷志源：22年前舊照仿佛1秒前拍的，這根本是吸血鬼轉世！

好叻仔呀我地忙內水水

佢近排有咩新活動？
除左固定綜藝同新劇

笑死我

等水院diss

@1kyne_g1_0608

新飯站做左水晶超話小主持人

希望佢地捱到唔會俾人踢

會畀人踢？
邊個畀人踢過？

新飯站最終目標應該係主持人
不過依家果兩個都係唯6

新飯站竟然做到小主持人真係難得

果兩個飯站係侵佢玩都好出奇

@BeJekki_FOREVER水晶團站

9月16日開播的《朝鮮婚姻工作所花派堂》預告
雖然只有三秒鐘但是！哥哥也太好看了

我諗2個飯站都唔想 我估都係迫於無奈

可能想扮下公正
但如果遲下申請做主持人
應該唔會批

果兩個飯站更新既量同速度都輸畀新飯站
好心想霸住個位就勤力D啦

可能好勤力咁諗緊下次演唱會送咩蛋糕上去

【逆權運動】韓星金義聖被獅子山人鏈感動 勇闖銅鑼灣示威區親身撐港

@g1_oria_

島主說下次畫室直播估計要十月中旬，那個時候頭髮可能會更長，頭髮更長意味著沒什麼特別的事。

現在只把裡面一層漂黃了是因為：之後如果出新專或者有新的活動，不知道會以什麼概念風格進行。要剪就可以直接把裡面一層剪掉，反正這些頭髮長得快。

島主說只要出行都會帶乳膠墊。根據旅途長短尺寸不一樣：短途旅行（比如日本）帶5cm厚小的屁股墊；長途（比如美洲、歐洲）10小時以上帶7cm厚的屁股墊，之外還要帶支撐背部的靠墊和可以放在膝蓋上的靠墊。

@BeJekki_FOREVER水晶團站

李宰鎮直播文字翻譯：

開頭討論髮型，這個長度的話很好看，不知道什麼時候回歸的話可塑性也好一些 可以容易調整。
講了中秋很好地度過了，吃了什麼。
提到了「週一病」 ，相比之下，週一病我更不喜歡去海外旅行（前一天沒有睡好）。
然後就講了他海外旅行坐飛機的一些事情（準備什麼東西）。
提到了之前去過朝鮮的演出，和當時的偶像一起去的，但是大概的印象很模糊了，不太記得準備了什麼歌。
講述了當時的朝鮮，還提到了延邊和北京。
中秋跟秦禹一起吃飯然後一起去了練歌房。
這是這個月最後一次直播了，要專注畫畫一段時間 ，十月份再開始新的直播。

中秋同秦禹一齊
原來連島主都同Winner咁親

第2張笑死我

咩事呀
得果5分鐘都整咁多張海報

噴火龍大大

配圖文字：
P1: 真實狗血精神fire！
P2：oh我的兒子
P3：我們…吵架的話要罰款5萬韓元…！

@漂亮虎咚咚

安宰賢最終謝絕出演<新西遊記7>。相關人士表示，安宰賢最近向製作組轉達了自己的意思：「不想因為自己的私人問題給節目和同事們添麻煩。」「現在的狀態很難通過綜藝節目給大家帶去歡笑。」

5分鐘既綜藝都可以
3張海報小事啦
其實剪輯個果會唔會好辛苦 要將搞笑既剪成5分鐘

都好既
解決哂調整好自己心情先

尊重佢嘅決定
夾硬拍都唔會開心啦

好耐無係度出現, 最近香港呢幾個月既事, 搞到我都無咩心機睇綜藝
但都會繼續期待一日三餐冰島篇

死啦要罰錢罰到破產

羅奴數錢數到手軟
大根要貼錢去冰島

睇綜藝可以逃避下現實
太過專注香港既事會好辛苦

@BeJekki_FOREVER水晶團站

事情是這樣的，運營小妹某一天深夜突然發現不減肥成功成為水晶男孩超話小主持人！
接下來的日子我們也會繼續努力做一個搬運工➕翻譯工，有關超話管理事宜也可以私信我們，如屏蔽無關帖、不實消息等。
以及：招韓翻❗️招韓翻❗️招韓翻❗️

朝鮮婚姻工作所花派黨水院cut

果然有金句
水水真係好適合古裝

講金句個陣女主角忍唔住笑

好靚仔呀

好型呀

真係好岩拍古裝戲
做書生好岩

韓星見面會淪「假賣票真詐騙」 粉絲控售票平台「擺爛」

近年韓流席捲全球，被視為韓流起源地的台灣，成為不少韓星進軍海外試水溫的第一站，光是去年下半年，即有多達24組韓星來台舉辦演唱會、見面會。不過，主辦單位品質良莠不齊，不僅屢屢爆出消費糾紛，甚至衍生出「假賣票真詐騙」爭議，原定於去年9月、11月舉辦的「水晶男孩」前主唱姜成勳及金東漢的台北場粉絲見面會，在開演前接連宣布取消，上百名粉絲至今求償無門。

時代力量立法委員徐永明及受害粉絲劉小姐、陳小姐今（16日）召開「韓國娛樂詐騙發大財，售票平台擺爛沒人管」記者會。徐永明指出，負責主辦姜成勳、金東漢台北場粉絲見面會的玨綺有限公司，在演出前透過大型售票平台KKTIX售票後，再聲稱因其他緣由無法如期舉行，但因KKTIX售票系統已把票款交付給玨綺有限公司，要求消費者向主辦單位申請辦理退款，表面上玨綺有限公司雖發出退票公告，事實上早已解散公司、負責人捲款台幣500萬元出境，受害粉絲至今仍要不回動輒上千元的票款，認為「售票平台理應負連帶責任」。

陳情人劉小姐控訴KKTIX售票平台方便合作方行事，在毫無審核的狀態下，竟讓僅10萬元資本額的玨綺有限公司，舉辦票面總金額可達千萬的演出活動，而主辦單位宣布取消演出後，KKTIX即將440萬元的票款全數匯給玨綺有限公司，將退票責任推卸得一乾二淨，事前事後皆未盡把關之責。另一位劉小姐則痛批玨綺公司利用其本身在台韓兩地的資源，散播不實的信息，企圖掩蓋詐騙事實，甚至收集依循正常管道等待退票的消費者個資，將其資訊發布於韓國論壇，汙衊索取退款的消費者是台灣的詐騙集團，令受害粉絲忍無可忍。

徐永明針對此事件提出3項訴求，包括經濟部應依據《公司法》第21條會同目的事業主管機關，隨時派員檢查公司業務及財務狀況、文化部應規範藝文表演節目代售平台需負相關擔保或連帶責任，退換票行為須由代售平台主責處理，以及文化部應在《藝文表演票券定型化契約範本》中，增訂藝文表演節目代售平台對新的、小型的主辦單位，需在演出完成才一次撥付款項。

今共同出席記者會的文化部藝術發展司張惠君司長表示，《藝文表演票券定型化契約》明訂售票平台業者及主辦單位未履行退票的爭議中必須負起相關責任。但對主辦單位而言，現金流非常重要，若無法將票款支付到主辦單位上，恐怕連演出都有問題。經濟部商業司陳秘順副司長回應，經濟部針對退票爭議，會配合文化主管機關，進行相關公司業務或財務查核。 行政院消保處陳星宏簡任秘書則說，當活動未能如期演出時，售票平台業者及主辦單位都必須負起債務不履行的法律責任。

陳星宏進一步指出，依據《消費者保護法》第33及37條規定，中央主管機關對於企業經營者所提供商品損害消費者生命、財產、健康之虞者有調查權，建議文化部應統計曾發生相關退票糾紛行為的業者，並公布消費警訊保障消費者。

對於粉絲的質疑，KKTIX回應對於第一次合作的主辦單位，並不會給予暫結款，因姜成勳、金東漢兩場停辦演出的主辦單位為「玨綺有限公司」與「I Love Work」，其中共同主辦單位「I Love Work」曾與KKTIX合作多年，因此將暫結款項交付主辦單位，是售票系統行之有年的生意來往的作法。而KKTIX目前也積極配合消保官調查、出席和所有消費者的協調會，並已經委託律師處理相關事宜，準備資料提告玨綺。

此外，姜成勳也針對此事件透過律師發表聲明，表示為了完成去年3月與台灣粉絲「再見面」的約定，一直竭力處理9月見面會的問題，對於最終活動取消感到非常遺憾，希望此次事件能盡快解決，並向至今仍支持、相信他的粉絲表達謝意及歉意。

迷死人喇
心臟暴擊

'꽃파당' 장수원, "괜찮아요? 많이 놀랐죠" 유행어 발사[별별TV]

《花派堂》張水院,"沒關係嗎? 很吃驚吧",流行語的發射[星星TV]

組合SECHSKIES出身的藝人張水院在《花派堂》中展示了自己的流行語。

16日下午首播的JTBC月火劇《朝鮮婚談工作所花派堂》(劇本金怡朗,導演金嘉藍,以下簡稱花派唐)中,張道玲(張水院飾)和馬勳(金敏宰飾)委託高英秀(朴志訓飾),道俊(邊宇錫飾)做媒。

張道玲的媒人對手是李娘子(李志)。朴秀雅按照高英秀的計劃行動,面臨了受傷的危險。

此時,張道玲抱着李娘子說:"沒事吧? 很驚訝吧?" 這是以機器人演技著稱的張水院在出演《愛情與戰爭》時的臺詞,吸引了人們的視線。

水水啲戲好咗

係Lizzy喎
好似好耐無見過佢啦

係咩？個新娘係佢？

自然左好多

afterschool個果？我睇個陣都覺得係佢

【日刊體育獨家】[《新西遊記7》將於30日進行首次拍攝，只在韓國國內進行]17日，據日刊體育獨家報道：「時隔1年重新開始的tvN《新西遊記7》將於30日進行首次拍攝。此次安宰賢將暫時下車，並不是永久退出。新一季不會在海外拍攝，而是將在韓國國內進行四次拍攝。該節目中將能見到姜虎東-李秀根-殷志源-宋旻浩-表志勳和退伍歸來的圭賢共6人。"該節目將於11月播出。#姜虎東[超話]# #李秀根[超話]# #殷志源[超話]# #宋旻浩[超話]# #表志勳[超話]# #曺圭賢[超話]#

@韓國me2day

係自然左 不過一聽到佢講金句都會唔住想笑

但動作進步左
冇尷尬

如果有多啲台詞就好

@韓國me2day

【日刊體育獨家】[《新西遊記7》將於30日進行首次拍攝，只在韓國國內進行]17日，據日刊體育獨家報導：「時隔1年重新開始的tvN《新西遊記7》將於30日進行首次拍攝。此次安宰賢將暫時下車，並不是永久退出。新一季不會在海外拍攝，而是將在韓國國內進行四次拍攝。該節目中將能見到姜虎東-李秀根-殷志源-宋旻浩-表志勳和退伍歸來的圭賢共6人。"該節目將於11月播出。

@BeJekki_FOREVER水晶團站
《新西遊記7》即將問世。

某藝能局相關人士17日表示:「時隔一年重啟的tvN《新西遊記7》將於30日開始第一次拍攝。」

他接著說:「這次安宰賢暫時退出。並不是永久下車。不是在海外而是在國內進行拍攝，共進行4次國內拍攝。姜虎東、李秀根、殷志源、宋閔浩、P.O和退伍後歸隊的圭賢等一起合作，共有6人見面。」

預計將於今年11月播出。

都話果兩個飯站有陰謀嫁啦
咁容易批佢做小主持人

水晶超話又大戰緊
唯56真姜飯又痴左線頂舊post

睇樣係佢呀
afterschool個個

我認唔出

某源勳飯癲狗

真係唔明源勳飯諗咩
明明姜生就好憎大大 死都扯埋一齊

佢去勻全香港

佢真係好有心
留左香港咁耐

《自然地》宋旻浩第一次挑戰煮飯！看起來有問題的炒飯...殷志源溫柔地說：「這些都是我的，別擔心！」

套野將時上

第2張

幾時上？
尋日播左喇

套野叫咩名 ？ 等我搵日睇下先

花黨:朝鮮婚姻介紹所

睇cut啦

有大大個簽名

真係好靚仔

@sechsalbum2019

前幾日先第一次留意水晶既新飯(?)報個到
一路都對殷志源印象好好 特別係佢個黑眼圈同我一樣都好大 有種同病相憐既感覺但係佢又好撚靚仔
終於去左睇佢地表演之後 其實開頭係俾主唱把聲吸引到 雖然都唔係太清楚件事 但係睇到佢啲新聞真係好失望好彩其他人都好正
鐘意開既團都半紅不黑咁甚至解散埋 見到原來水晶仲有咁多fans好驚喜希望我會繼續鐘意佢地

歡迎
得閒就多啲上黎啦

點認識水晶嫁？

本命係咪大大

因為去左香港睇左新西遊記覺得勁好睇睇多幾集就開始鐘意殷志源 佢個黑眼圈好親切

而家係啦 在德我都幾鐘意
之前都鐘意姜成勳 主要都係鐘意佢把聲 所以睇你地講完佢唔係好人好衝擊 要洗下自己腦先接受到

有冇睇返水晶同大大以前既綜藝？

如果有興趣知道上年姜生發生左咩事
可以由第7個post既中間開始追起
快睇應該都知道8899
喺微博同FB 韓國D負面消息好多時都畀姜飯同56飯蓋住左
你可以了解清楚再自己判斷你想支持4人 5人 還是6人

其實本身唯4 5 6都可以和平共處
但微博果D 唯56飯係想姜生同現役4人攬炒
同製造姜生係受害者同現役4人都要為姜生既事負責既言論

睇左幾集感覺好笑啲既 而家仲睇緊以前啲新西遊記好期待第7季

聽晚有冰島三餐

5分鐘綜藝
我搵得直播LINK黎可能已經完咗
就算成功連線可能係咁斷
算我等中翻好過

搵到link應該都播完
不過今次翻譯就好快出到
唔駛等咁耐

睇左少少 已經覺得心情有啲複雜
估唔到我第一次俾一個idol既聲驚艷到結果幾日後就咁失望
以後睇佢地啲表演嗰陣都係j下佢唱歌就算...

其實我都怕你睇完之後會出坑
希望你唔會啦

水水同在德一齊post去夏威夷既相出黎
唔通就黎有團綜睇

出坑就唔會嘅 我會繼續欣賞佢既實力既而家可以集中關注其他四個啦
ps19歲表示接受唔到而家啲團係細佬

@g1_oria_

這個鞋要是不介紹一下就可惜了，因為這是我收到的禮物呢！我去殷志源演唱會做嘉賓……殷志源邀請我當嘉賓，我當然是欣然前往啊！去表演，歌曲一結束，殷志源的造型師就一邊把禮物遞給我一邊說：「歐巴，這個是志源歐巴給你的禮物。」我不知道是什麼，後來一看，是一雙很不錯的鞋子呢！這個是嗶嗶嗶嗶的鞋子。真的沒想到會送我這麼好的鞋子。其實我那天去演唱會，殷志源的飯們傳遞給我的那暖心的支持和應援對我來說已經是很大的禮物了。不過志源xi依舊還是給哥哥我送了禮物呢。嗶嗶嗶嗶的鞋子，track 2。哎呦，還給我送了熱騰騰的新品。（中略）價格蠻貴的，100萬（韓元）的鞋子。不用送我也行的啊！志源啊！是吧！只要你想要我去，哥哥我就去！（中再略）再一次真心感謝咱殷志源xi！還有咱殷志源xi的飯們，真心謝謝你們！因為有你們才穿上了這麼好的鞋子。真的沒想到呢，還準備了禮物。太感謝了！希望我們殷志源xi和殷志源xi的飯們能健健康康，好事多多！

20190919 Defconn TV 殷志源送的100萬元運動鞋！！謝謝啊！！志源啊！！

@EUNTAKK

小時候容易害羞的幼兒園志源尼
長大後成為容易害羞的花美男啦

「我上的幼兒園是叫做新吉美術學院的地方。在那之後一直作為土生土長的汝矣島居民生活著。幼兒園時期的志源尼比較安靜。雖然是會悄悄地調皮搗蛋的隊長，但是不會鬧到別人面前。

還記得幼兒園時期去游泳館的事。老師和朋友們全都換上游泳服去了洗澡間，但我怎麼也找不到本應該在書包裡的游泳服。

'早上媽媽分明幫我帶上了，去了哪呢？'

不知道該有多著急。意識到這個情況的老師說直接穿著幼兒園服去游泳吧。穿著黃色的
幼兒園服往水裡 噗通! 果不其然不止女孩子連男孩子都取笑起來。當時的我沒有這種『你們笑話就笑話吧』的堅挺。一邊游泳一邊臉頰變得紅了起來......。現在想起來臉也會變紅，看來我真的是個很容易害羞的人。」

插圖小字：穿著帥氣西裝的小莫扎特 從小學的鋼琴成為了現在的音樂活動堅實的基石

cr twi eun_in_7868

100萬嘅鞋等啲傻9仲話大大唔捨得洗錢

水水個節目都結束嚕
會唔會有機會專心錄歌呢

島主話未來依個月會專心畫畫

難怪韓黃要用電郵總攻YG
成兩年 一首新歌都未出過
啲團綜啲BGM來來去去都係兩年前既舊歌
聽到悶

@韓國me2day
【Newsen】[李秀根&殷志源《去冰島的三餐》今日首播！！]《新西遊記外傳：三時三餐-去冰島的三餐》將於今日首播。節目即將播出之際，申孝貞（音譯）PD對首播充滿期待並表示"李秀根-殷志源兩人都運營著個人YouTube頻道，對於節目有許多創意，拍攝的非常愉快，製作組認為5分鐘就能完成的任務，兩個人玩了一整夜。總是忘記他們是令人出乎意料的人。"

當問道兩個人聽到節目確定時長5分鐘的反應時，PD表示：「兩位聽到這句話時都捧腹大笑。因為是5分鐘的編排，他們更加開心享受地投入到拍攝中。通過首播可以確認。"節目將於韓國時間20日晚10時40分播出。期待~

期待

記得今晚睇羅奴直播

為咗宣傳呢個史上最短綜藝究竟羅團隊動用咗幾多資源
仲有全國找尋找三餐活動
嗰啲迷你海報好搞笑

啲宣傳勁到
新西團隊真係估佢唔到

yg真係搶錢
連限量黑膠都出埋

冇機不了
第一時間覺得好適合金琴子女士

留返啲錢買dvd好過

正諗著上黎問新出既係咩黎

限量黑膠

幾靚但淨係可以做裝飾

$400買盒裝飾太貴啦

我係微博見到有人建議買咩唱盤機喇
點解啲人咁有錢
話說想當年EASON出過黑膠送TEE
我為咗件TEE買咗隻碟但係隻碟而家唔知去咗邊

留返啲錢等come back

等728 dvd或者團專好過啦

播出黎同CD有咩分別
幾時畀水晶回歸

今次唔好理YG啦
黑膠出黎畀左還債
冇cb唔會買

@g1_oria_

羅：這次tvN為了紀念首播，足足多給了1分鐘的時間，第一期將會有6分鐘！

重點係根仔啱啱R家隔肋底黎

大大好重口味
大大同媽媽講電話果度好可愛
仲有最後大大瞓著果度

搭緊飛機既同時已經畀羅奴瘋狂扣錢

因為鬧交?

係
5萬 5萬係咁扣
羅奴分分鐘有錢賺

未到冰島已經比羅奴扣左20萬

係剛剛起飛已經冇左20萬

有中字啦

原來大大去完夏威夷之後脫皮

역시 은지원

6分鐘版真係好到喉唔到肺
未到戲肉已經轉畫面
YT既20分鐘版真係好好多

真係眨下眼就完左
youtube聽日應該會有

有咩？

話咁快已經睇完
等youtube中

應該會有人翻譯

飯站應該會
唔係鳳凰天使會唔會翻譯網絡版

YT版真係正好多

我諗緊飯站會唔會想沖點擊率
就算翻譯左都唔會咁快放出黎

點擊率會點？

必須要訂閱
訂閱超過100萬
羅PD會送殷志源和李秀根去月球

???????
ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
羅 謹慎說話忘記了嗎？
＠EUNTAKK

唔知呀

訂閱好難超過100萬

頭先製作組先唔小心delete左1-1
搞到要再上載
重新計view

愈玩愈大

就算真係超過100萬都冇咩可能上到月球

係電視台搭個月球既背景

【TSKS】去冰島的三餐.E01.190920.中字

youtube part 1都有中字啦

@g1_oria_

老羅——專業說錯話人員

不小心把金主爸爸的廣告給跳過了。
羅：跳過！啊！不能跳過！啊！他也是我們的廣告主啊！啊！抱歉！NETFLIX！對不起！大家別跳過啊！儘可能地……我在家也看NETFLIX了！NETFLIX是特別棒的頻道！那什麼……儘可能別跳過我們珍貴的廣告主們的廣告，這樣的話我們之後除了冰島之外還可以去更遠的地方……星球也能去！都能去！

申：我們搞不好可以拿到銀按鈕……
羅：啊~那個……就給志源！志源不是喜歡那些嘛！
申：那要是我們有50萬的訂閱，和殷silver一塊兒做個銀按鈕開箱記吧！
羅：志源嘛？
申：來做個公約吧！
羅：我嗎？
申：一起。
羅：跟壽根哥一塊兒更好吧？跟我一起的話這些朋友們會原意嗎？那可以的話我們就邀請李壽根和殷志源，如果訂閱人數超過50萬，就開箱銀按鈕，做一些開心的活動。大家一定要關注哦！

申：如果啊……如果我們……咱這個不是10期嘛！10期結束前如果這個頻道羅羅羅能超過100萬訂閱……
羅：你可別多嘴……如果超過呢？
申：如果超過的話有什麼特別的公約嗎？
羅：要是達到100萬就立馬把殷志源和李壽根送往月球！我看新聞，聽說達到100萬訂閱可以賺老多錢了！
申：我關直播了……
羅：立馬月球！殷志源！李壽根！月球！最近不是在開發這個技術嘛！澳洲那誰來著？不是澳洲的？有名的那位……
申：我還是趕緊關了吧……在您闖更大的禍之前……

20190920 和羅PD一起的去冰三首播紀念直播

月球
殷志源: ????????????????????

笑死我 岩岩R完就拖黎錫 癡線佬
大大好嫩 點解可以咁嫩

着拖鞋果度

仲有講行雷個到 細個都係聽人地係2個雲撞埋一齊

收視真好喎

係 最高係5% 勁

得嗰6分鐘完全無尿點

網絡版中字～

@BeJekki_FOREVER水晶團站
코갱•金秦禹•張水院
中秋很好的度過了！

大眼中秋唔係同島主過咩？
原來仲有水水

@g1_oria_

申PD：拜託大家也多多關注網絡完整版。這次的項目成功的話，想要繼續企劃下次的5分鐘內容。

原文：
新西遊記外傳：三時三餐—冰島三餐

一百萬訂閱到目前為止已有兩成達標
月球綜藝不是夢

@殷志源貼吧微博

【相關新聞選翻一則】
【標題】「冰島三餐」 首播收視率4.6%，同時段第一名

「新西遊記外傳：三時三餐–去冰島的三餐」在熱烈的反響中首次亮相。最重要的是通過電視放送抓住了觀眾的心，通過網絡完整版吸引了網民們的心。

20日播出的「新西遊記外傳：三時三餐–去冰島的三餐」第1集在有線台、IPTV、衛星綜合收費平台收視率中，家庭平均收視率4.6%，最高收視5%，包括綜合頻道在內同時段節目第一位。tvN目標男女2049收視率平均為3.5%，最高為3.7%，在包括有線台、綜合頻道同時段第一名，受到了熱烈的關注。

當天的節目為第一集紀念特意編排的「6分鐘節目」。講述了李壽根和殷志源前往冰島的那天，從機場見面到登機的故事。「緊接著通過YouTube頻道Nanana公開的完整視頻由兩部構成。讓人聯想起通過網絡內容出發的展現原汁原味有趣的「新西遊記1」，讓粉絲們倍感高興。

PD表示如果這次項目成功的話，接下來5分鐘的節目企劃也很想繼續下去。

大家快D share出去宣傳下

微博啲人話幫佢買粉

【殷志源|李壽根】[貼吧中字] 新西遊記外傳：三時三餐-去冰島的三餐去冰三 網絡版 190920 ep.1-1&1-2

100萬好多喎
點買

@Sophia_1Kyne

20190920自然而然相關新聞

MBN自然而然中「北極國家出差」中的殷志源和他的好友李壽根突然登場

將於21日播出的MBN自然而然中，在求禮縣聚集的柳東根、金鐘旼、趙炳奎對殷志源的缺席而遺憾。殷志源因其他節目日程安排，與李秀根一起前往「北極國家"冰島出差。
期間金鐘旼向殷志源提出了想要視頻通話的想法，在大家的關注下撥通了電話。

但是傳出來「您撥打的號碼是空號」這樣的通知，錢忍和：？你和志源是關係親近嘛？引發了爆笑。對此金鐘旼沒有放棄，而是給李秀根打了電話。

正如預料中殷志源和李秀根在一起，現場視頻通話成功。放鬆警惕的殷志源的畫面中突然出現前輩柳東根的臉，緊急"瞳孔地震"引得現場一片笑聲。

與"冰島搭檔"殷志源X李壽根和睦的視頻通話將在21日MBN自然而然播出。

今日係五輯2周年

@Sophia_1Kyne

去冰島的三餐官方帳號新關注了NASA哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈 羅羅是在做準備了嘛？去月球！！等一個去月三！！

距離目標人數仲有7成

真係好難呀

呢張真係好得意

好想睇下佢係咩表情

有啲恐怖

好似又發緊火

一定啦 著到咁

佢會唔會想同秀根交換

可能嘈幾句 又比羅奴扣50000

貼錢去攞獎勵

@Sophia_1Kyne

20190922殷志源相關ins ©️shingong

嚯！！申pd問小孩這個簽名可以作為去冰三活動獎品推出嗎？艾特了小孩問可以不可以，可以的話，想作為死守本放的獎品！！！
From：收視率好心情也好很感謝的三餐

2009年的啊！！這個獎品也太太太厲害太太太珍貴了吧啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊好想要啊啊啊啊啊啊！
申pd的這個收藏給跪了

評論裡申pd回覆說這個是「我的寶貝…」

今日係20週年con 2週年

채널나나나已經393k
羅PD使唔使準備定個月球佈景板

但仲有差好多喎

播完第一集已經有40% 可能播多兩集就到

10集完之前要完成
希望得啦
仲有9個星期時間

羅pd真係每次都開口中
佢今次真係會動搖tvn基柱
聽講去太空每人要4個億

他一直在玩命

去NASA拍咪得
無挑都去過

幾時可以組團去睇con

4日3夜月球之旅

大家想睇佢地去月球多啲定羅PD下跪多啲

下跪都要有D野交換嫁喎

youtube 有人翻咗中文字幕

全部？我搵左好耐pd直播中字都冇

好似得一條有

想睇羅pd直播中字

要等螺絲粉出黎翻譯先得

螺絲粉係??

羅pd既飯係叫螺絲粉

申PD在23日下午表示：「距離100萬訂閱還有一段時間，打算先看一下趨勢。真的非常感謝大家喜歡冰島三餐。為了讓我們有更多時間考慮對策，如果訂閱速度能稍微慢點兒就更感謝了。」接著她表示：「計劃不久之後和羅PD嚴肅認真地聊一聊關於100萬訂閱的公約。」
@g1_oria_

已經40萬啦

希望佢地會翻譯啦

如果訂閱速度能稍微慢點兒就更感謝了

其實速度已經減慢左
我有D怕10集內破100萬未必得

有60萬已經好好

係 一路追開既要訂閱已經訂哂
要睇播完新一集有冇突然又上到好快就知有冇機會上月球

除非開新account搞訂閱總攻

要平時唔睇新西既人都睇埋先得
但大根唔係後生idol
好難吸引D KPOP飯訂閱

咁要好多人一齊做先得

50萬已經有直播睇
第1個目標去到50萬先

YT唔係有D買account咩？

100萬應該係有啲難度
好似話50萬大根會有直播

我唔知呀
我已經叫哂我屋企人同fd訂閱哂

我覺得如果呢個新聞滾大啲會吸引啲路人花生友去訂閱
睇下佢點收科都好

係呀
喺大根直播到等佢地宣傳下先

比起去月球 我更加想下羅pd點收科

我驚到時大根忍唔住攞個麻包袋笠住羅PD黎揼返餐飽
畢竟可能真係要去月球(聽講要坐一個月)

點吸路人？
依家單新聞未夠大
淨係得會睇韓綜既人知
仲有強國依排VPN都死左
睇下十一之後佢地會唔會易D翻牆訂閱先

申PD又要嗌救命

大根又要開始狂接節目 預防畀人綁架去左月球

跪地道歉
今次用林寶堅尼交換啦
已經平過去月球好多

逢賭必輸羅英錫
禍從口出羅英鍚
有無人整理返個佢賴野幾多鑊野既事件薄

b站有

唔該哂

羅PD直播中字

thanks!!!!!
估唔到真係有

今集自然而然除左有大豆眼之外
仲有錢忍和夫婦
中間錢忍和老公講佢地點結婚好值得睇

@鳳凰天使TSKS

#羅PD百萬訂閱公約##專業給老羅賭局收尾的申PD# 對於羅䁐錫PD的無厘頭月球公約，申孝貞PD表明了立場。tvN《新西遊記外傳:#三時三餐-去冰島的三餐# 》的導演申孝貞今日表示:"距離還有100萬還有一段時間，所以想看看趨勢。"，"非常感謝大家對節目的喜愛"，"為了能有時間去應對，希望大家稍微慢點點擊訂閱，我會非常感激"，還補充道"計畫不久後與羅䁐錫PD一起就公約進行深刻的討論"。

20日羅䁐錫在直播時表示，如果節目結束前達到100萬名訂閱者，將把李壽根、殷志源送到月球，驚慌失措的申PD急急忙忙地結束了現場直播。當時訂閱人數隻有10萬出頭，所以看似不可能，但得益於觀眾和網民發起的訂閱運動，23日下午訂閱人數已經突破了40萬，離節目結束還有9周，訂閱人數很可能能突破百萬。

專業給老羅賭局收尾的申PD
就黎41萬啦

話時話HOT完左con

佢地開幾多場？
最得賣飛賣成點？

估唔到開心到舉v既係佢

開3場
睇相好似都好full

有睇 睇到眼濕濕

已經41萬用晒3個ac follow

好似冇大影響到個票房
本身白飯真係成有10萬
所以喺高尺巨蛋開con對白家唔難
就算有人脫左飯 票房都唔會差

咁多飯冇走仲唔舉v咩

唔知下年又開唔開

應該話下次去邊度開好？
去返上年個大場
還是今年個場
還是再細D去奧林匹克體操競技場

我熄目以待
睇下仲開唔開

實開啦
開con係HOT唯一搵錢既方法
出con DVD同合體出新專都唔畀

所以白飯希望既新歌同DVD都冇咩可能出現到
只可以年年去睇炒冷飯(加買MD N.0)
炒到一日燶哂為止

Fin.K.L都出左新歌
音源成績幾好

好羨慕佢地個排名
話曬14年後有新歌嘛
Camping Club又好睇
李孝利個國民地位又勁

其實3年前Three Words音源成績都係好勁
依家仲係重組以黎最好成績既一首歌

不知不覺나나나就426k好快有直播睇～

想睇直播 大根爆粗

而家427
申導叫大家唔好咁快

已經慢左好多

road fighter中毒者

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

【HoonyCafe公告】
大家好
剛才收到來自韓國hoonywinsome Cafe的委託
特地發此公告
內容如下👇🏻
안녕하세요. 저는 WINSOME 카페의 운영자입니다. 오늘 웨이보에서 어떤 팬이 WINSOME은 강성훈 님이 만든 새로운 카페라는 말을 퍼뜨린다는 사실을 알게 되었습니다. WINSOME 카페는 여기저기 흩어져 있는 강성훈 님을 사랑하는 한국 및 해외들이 함께 모여 교류하고자 만든 모임이며, 다른 어떤 공식기관에도 속하지 않습니다. 또한 강성훈 님과 관련된 그 어떤 사람도 아님을 말씀드립니다. 저희는 웨이보에 공식계정을 만들지 않았기 때문에, 貴下의 웨이보 계정에서 WINSOME 카페가 불필요한 오해를 받지 않도록 도와서 안내 성명을 내 주시길 간절히 부탁드립니다. 앞으로 많은 교류와 협력을 하며 함께 강성훈 님을 응원하길 기대합니다. 대단히 감사합니다!
你好，我們是winsome的管理團隊，今天我們從粉絲處得知有飯在微博上發文聲明winsome是姜成勳的新官咖，現在想澄清說明一下，winsome只是為了讓愛勳的韓飯及海外飯能一起溝通交流而成立的站子，不隸屬於任何官方機構，也不是姜成勳身邊的任何工作人員。因為我們沒有在微博建立賬號，懇請貴站能在微博幫忙winsome發一個告知澄清聲明，以免造成不必要之誤解。也希望今後我們能多多交流合作一起為姜成勳應援。萬分感謝！
附：本站只是接受來自winsome的委託，並不代表本站立場，兩站並無其他關聯。如大家有加入或其他關於winsome的問題 請私信其推特或instagram 進行確認。

我都唔知邊個喺微博度講

極速咁碌佢個超話都唔覺有

大大個黑眼圈勁到

剪左頭髮？

唔係長左少少咩？

唔知呀 我覺得前面短左

剛剛入坑既小黃可以睇下G WALK以前既合作舞台

殷志源《Adios》出自專輯사랑死랑思랑
J-Walk《狐狸雨》出自專輯 狐狸雨

강성훈 근황 "연예인의 기본은 블랙 마스크" 姜成勳近況 "藝人的基本是黑色口罩"

Part 1 of 3

Part 2 of 3

Part 3 of 3

最尾嗰個評論同當年馬英九睇錶有異曲同功之妙

話說之前有幾編報佢嗰啲comment 一編唱好轉哂風向我仲以為韓黃原諒咗佢

新聞標題：滿座的白色波浪，有始有終的H.O.T.演唱會（綜合）

商標權紛爭、Kang Ta私生活爭議，20年飯心依然穩固
比前一天還要火熱，約3萬名觀眾聚集

20、21日兩日間，首爾九老區高尺天空巨蛋中舉辦H.O.T.演唱會

[e-daily star in金寶英記者] 舞台上照明一亮，歡呼聲就響亮的傳開來。點綴在觀眾席上的白色螢光棒都一致的按節拍動作。這天高尺巨蛋前身穿白色雨衣和Cosplay成員衣裝的國內外粉絲排起了長龍。

21日首爾高尺天空巨蛋中舉辦了「2019 High-five Of Teenagers」（H.O.T.）演唱會。時隔一年以完整體再次集結的H.O.T.繼20日後，21日為止舉行了兩日的演唱會。繼昨日1萬8000名的觀眾之後，這天共3萬名的觀眾，聚集裝飾了白色的波浪。曾有銷售一空紀錄的演唱會在Kang Ta的私生活問題曝光後，雖然出現了一部分取消票的情況，然而幾乎感覺不到空位，演唱會的能量仍然非常充沛。

以《I Yah!》《戰士的後裔(暴力時代)》《狼與羊》與《鬥志》四首曲子的舞台拉開帷幕的H.O.T.用「大家好久不見~」的問候語一起登場。

李在元說「今天是我們的第二場表演，繼昨天之後，今天又來了這麼多人，真的很有力量。記得我們約23年和大家在一起，隨著時間的流逝，不知不覺大家都成為了上班族，也結婚了」與「會以更嶄新的心態來面對」

「現在才剛消化了四首歌的舞台，各位的熱情就像最後一首歌時一樣的熱烈」與「今天也會竭盡全力的表演，希望能成為大家珍貴回憶中的一頁就好了。」文熙畯接著說。

張佑赫說「真的非常想念了」「其餘的演出也會努力的完成。各位一起有趣的玩吧！」

接下來Kang Ta的問候順序到來的時候，觀眾席的歡呼聲比平時更長、更大聲。一時無法說話的Kang Ta「無法見到各位的一年實在太長了，但是時間過得很快。能和各位在一起的這個瞬間是這麼幸福。真的非常用心準備，身體像是要垮了，會給大家呈現好的舞台。」這樣的問候著。

本次演唱會是在商標權紛爭和宇宙安相關的戀愛緋聞引發的Kang Ta私生活爭議中舉行的，因此更加受到注目。

H.O.T.繼去年演唱會後，今年即將舉辦演唱會時，都和SM娛樂出身的企劃者K氏，引發團體名稱與商標權的所有權主張的法庭糾紛。為此，H.O.T.無法使用H.O.T.的名稱，而是以High-five Of Teenagers代替成為演唱會名稱。上個月Kang Ta與宇宙安、吳靜妍的緋聞，因此取消了新曲發表、退出音樂劇《Hedwig》以及SMTOWN演唱會，暫時停止活動。

對於有著一起度過20年回憶的粉絲們而言，像這樣的爭議比起指責Kang Ta，而是選擇了支持他。這樣的心情包含在比以往更長、更響亮的歡呼聲中。

「昨天也充滿了熱情，今天又更火熱了一點」Tony An說「週末也和我們在一起，非常感謝。昨天是第一次演出所以個人也有點失誤，今天更認真的準備，會給大家展現更好的面貌。」

這天演唱會由主要專輯的主打歌與成員們的個人舞台填滿，演唱會後半部分連續表演了《Candy》《Hope》《幸福》等熱門歌曲。 每一首歌結束後，都伴隨着H.O.T.的口號吶喊聲。

Tony An當天的個人舞台和年輕的學生們妝點了《TOP STAR》的舞台。Kang Ta則是他的1輯Solo曲《23》，李在元是他的1.5輯Solo曲《Say My Name》與H.O.T.時期作詞作曲的《You Got Gun》，張佑赫則是新曲《Weekand》與《Stay》，文熙畯則演唱了Solo專輯中的Solo曲《OP.T》。

1996年初到的H.O.T.是由文熙畯、張佑赫、TonyAn、KangTa、李在元等五名成員組成的偶像團體。去年10月舉辦了17年來來首次的完全體演唱會，向10萬名的歌迷呈現了的最棒的舞台。在粉絲們的持續要求下，時隔一年再次地舉行了演唱會。

原來啲飯支持佢一腳踏幾船

白飯好多都好盲目
一定係話KANGTA係無辜

其實講真佢極其量只係一個渣男

佢只不過係韓國典型賤男罪不致死
應該世人好快淡忘

大大真係好鬼cute
到底我係源妻定媽粉

Kangta呃果兩個女藝人本身都係白飯
好心白飯清醒下啦

@g1_oria_

<為了1kyne的本放崽子>
1-h！(1kyne hi的意思）
將本人是1kyne的身份盡情顯露，展現出魂牽夢繞死守本週去冰三本放的樣子，拍攝照片或視頻上傳到ins，便送上上圖簽名CD。（標籤一定要加上以T開頭，僅屬於1kyne的秘密問候語。）
時間：9/27-9/29
中獎者公佈：10/3（1名）
注意：因為是2009年拿到的簽名CD所以會有歲月的痕跡
注意：是那個時候那個年代的簽名
將通過單獨私信聯繫中獎者
ins非公開賬戶不可參加
可以不露臉，任何方式都行，希望可以展示死守本放的1kyne的愛……

呢個海外飯都可以參加

咁又係 呢啲又唔係犯法
休息半年到又可以出黎活動 當冇事發生過

啲白飯可能都想比佢呃下

@韓國me2day

【Newsen】[H.O.T「結論是沒有違反商標法和著作權法的嫌疑」]26日據H.O.T.演唱會主辦方Solt Innovation透露，中央地方檢察廳24日針對去年10月在蠶室綜合運動場主體育場舉行的「2018 Forever [High-five Of Teenagers]Concert」相關K某以違反商標法及著作權法起訴主辦方和H.O.T成員張佑赫的事件，判定其無嫌疑。以下為主辦方全文。hot超話

去年10月13-14日在首爾松坡區蠶室綜合運動場主會場舉行的「2018 Forever [High-five Of Teenagers] Concert」相關活動中，K某對主辦方Solt Innovation和H.O.T成員張佑赫以違反商標法及著作權法為由提起訴訟的事件，於2019年9月24日被中央地方檢察廳認定為無嫌疑。文熙俊-張佑赫-安勝浩-安七炫-李在元為了與等待已久的粉絲們見面，時隔17年做出了重組的艱難決定，並準備了演唱會。當時想以H.O.T的組合名舉行演唱會，但為了防止與主張自己持有商標權的K某發生不必要的法律糾紛，所以想以「High-five Of Teenagers」舉辦演唱會。但是K某不僅對當時的主辦方，還有H.O.T成員們，都以違反商標法和著作權法進行了起訴，展現了不光彩的行為。不管主張的真偽是什麼，但通過媒體得知這一事實後，不僅是主辦方，H.O.T成員們也遭受了很大的痛苦。

與K某單方面的主張不同，即使H.O.T成員在演唱會過程中使用了H.O.T的組合名等，但考慮到是組合成員全員出席的演唱會，這種使用行為可以看作是「根據商業慣例使用自己的姓名或名稱"，因此很難看作是侵犯商標權。主辦方Solt Innovation對這一點進行過法律上的探討，所以知道很難發生商標權侵害問題，為防止不必要的爭吵繼續發生，避免使用任何可能引起糾紛的商標或標章，特別注意地舉辦了「2018 Forever High-five Of Teenagers Concert」。這次首爾中央地方檢察廳的無嫌疑決定是成員們和主辦方努力的結果，我方認為是做出了非常妥當和明智的決定。

同時，主辦方在眾多情況中不得不懷疑K某製造此次商標權糾紛的意圖。時隔17年彼此渴望的歌手和粉絲們終於好不容易找到了溝通的機會，K某對此從常識上和法理上都做出了難以理解的主張，K某一直想通過媒體向主辦方和成員們施壓，因此在過去的2年裡，在和粉絲們見面時，連成員本人都沒能正確使用H.O.T這個名字，處於需要小心的狀況。K某不僅起訴了主辦方，還起訴了部分成員，因此意外地遭到起訴的相關成員想著等待和支持自己的粉絲們，艱難地堅持了過去，在各種困難中成功結束了2019年的演唱會。此次首爾中央地方檢察廳的決定具有認可主辦方和H.O.T成員們在合法範圍內努力進行活動的部分的意義，我方在目前持續的民事案件等相關糾紛中，將繼續努力得出正確的結論。

咁即係佢地可以用HOT黎活動？

大大好得意呀

未來演唱會應該冇問題
出con DVD同新歌就唔知得唔得喇

咁長既新聞睇左幾次
其實K某係咪連High-five of Teenagers都唔比佢地用所以今次先贏
應該HOT呢個名未用到 始終仲係K某手

可以睇埋依篇

@鳳凰天使TSKS

#H.O.T.商標權紛爭判定無嫌疑# 據26日Solt Innovation消息，關於金某起訴該公司和張佑赫超話 違反商標法及著作權法一案，首爾中央地方檢察廳於24日判定其無嫌疑。金某在去年12月起訴Solt Innovation和張佑赫，稱#H.O.T#在10月13日和14日舉辦的演唱會違反了商標法和著作權法。金某曾經擔任過H.O.T的製作人，並保有H.O.T商標權。Solt Innovation表示「跟金某的主張不同，H.O.T成員在舉辦演唱會的過程中雖然使用了H.O.T的組合名，但是考慮到這是H.O.T全體成員出席舉辦的演唱會，這種行為屬於『根據商業慣例使用自己的姓名、名稱』，因此侵犯商標權的說法很難成立」。同時還補充道「我們認為首爾中央地方檢察廳的判決，是對主辦方和H.O.T 成員們努力在法律允許的範圍內依法進行活動的認可。在接下來的民事案件等相關糾紛中，我們也會繼續努力爭取取得正確的判決」。

我覺得如果係5人齊人搞con
其實都等於係HOT
所以根本唔可以當侵權？

High-five Of Teenagers本身係咪冇問題
只係HOT唔得？

冇錯 5個人齊搞con已經係HOT
應該已經係侵權

GZONE直播

1點開始
要快啲食完飯

我出左去食飯呀

改左時間 1:30

大大更新左ig
唔知2個團站幾時會更新呢

未更新喎

好靚仔

睇佢開箱

遲咗返黎\
咁啱今日出街食
想問佢係咪換咗衫

件白色背心

個頭咩事

去左廁所

啲評論好好笑
又話佢去左月球
又話佢係咪大便

有冇人問佢做唔做月球直播

#殷志源[超話]# 190927 YouTube G-ZONE 遊戲直播 遊戲環節 專輯劇透

殷志源:因為我現在在作曲室

一會兒水晶的成員也會過來

進行

【專!輯!錄!音!】

cr. 水晶都是我大爺

有無人想要2018sg 之前變野捆左返黎 我就放埋一 二角

買野 捆埋一齊 依加想出左佢

CN 6分鐘前終於更新左

Out哂啦

如果淨係follow佢就錯過哂啦
另一個影都冇

大大個直播有幾耐？

另一個得姜飯啲圖
但負面新聞當冇發生過
澄清下都唔做

1:30開始
4個鐘

唔係掛
打成4個鐘
應該有排先有翻譯

條片可唔可以喺YT睇番？

得閒我有睇綜藝嫁
不過唔太得閒追post同上時事台睇到攰
我想問呢 黃金搭檔係咪冇撚左

講真有翻譯都唔想睇

係呀 完左啦

有冇精華cut版
想睇佢講野
但唔想睇佢打WOW

屌呀
我見有朴明秀所以skip左
點知冇撚埋
搞到宜家要追player

冇朴明秀cut

睇左自然而然未？

仲未完
我想睇文字翻算講真

追緊
但我睇mino大眼個2集先

太忙既可以飛黎睇大大
不過炳奎都好正
有時間可以睇埋

忙內？
我睇鐘民個part都覺得佢幾q

佢同奶奶好正

大大終於打完機

直播無得重播我暈

又直播

@BeJekki_FOREVER水晶團站

哥哥去休息啦
韓國時間晚上8:30 G-ZONE繼續直播哦～
可以蹲起來啦

會唔會打到去播冰島都未打完

佢唔係話要同另外3個錄音咩

係啊
總會停既 不過唔知幾時

人地既

不過水晶錄音一向都係凌晨錄

大大提左去月球喇

在食堂簡單地吃了點兒～
說剛剛看到頻道羅羅羅出現在評論了誒！是申PD還是還別的工作人員啊！今天冰島三餐10:48（韓國時間）播放，我今天直播就做到10點！我也要回家看本放！（之後一直在關注頻道羅羅羅的出現）

頻道羅羅羅訂閱達到100萬要去月球，你問我怎麼想？說啥狗P呢！月球怎麼去啊？！難道不是宇航員才去嗎？不是誰都能去的！
去月三？什麼呀！去月三！都說了不像話！不行的！誰要去月球啊？！不像話！

20190927 G-ZONE 魔獸懷舊服 直播2
@g1_oria_

-50000

我都見到

終於完左

羅pd趕人走

@快看看那邊有一大片瓜田：誰說這位沒收到禮物的，不是狗拴著那個狗鏈子拍了照片了嗎，沒收到禮物的證據呢？粉絲給的禮物都給了造型師，哪家的造型師管這麼多啊？沒聽說別家造型師還管理粉絲禮物的，這哥的負面新聞都沒停過

@快看看那邊有一大片瓜田：@一口吃掉可愛小丸 建議這種洗地，放出來和你哥本人的聊天截圖再說話，粉絲說愛豆不知道就不知道了？吃瓜吃了那麼多的我，表示前線的截圖都不能信，這麼多重合的產品，這位大叔是真的混不下去了啊💊當然路人我還是表示這種行為，粉絲能夠忍開心就好，畢竟又不是路人的錢的心意被糟蹋了

@快看看那邊有一大片瓜田：幹嘛回覆我完我想找你嘮嗑就刪了啊，@一口吃掉可愛小丸 我記得我兩個月前說過吧，我是這個嘴上沒有把門的哥的路人黑啊，不評論下多對不起兩個月前追的你哥新聞啊，你哥和今年好幾個法制咖一個套路，證據不足不起訴，和證據充足無嫌疑不是一個概念吧

好憎啲人帶住大大個名幫某人站台

嗰啲話本人無收過禮物比Cody 截咗嗰啲又係好迷幻
明明相都影埋出黎
比埋證據佢睇都可以話佢轉頭比咗Cody ，係cody瞞住佢攞去賣

@For_KSH

韓網報導：有人發現在韓國[鹹魚]上，[疑似朴花]6月開始發佈二手信息賣粉絲禮物。懂中文的韓飯發現其中有一雙LV男鞋，是中飯某站在今年集資應援的生日禮物。韓飯火速多方打聽求證，獲得回覆：「愛豆不清楚這批禮物的事。看來是造型師在出售她此前代收的粉絲禮物、還有一些庫存的造型服裝及飾品「。目前暫時沒有官方聲明，我們對此持謹慎態度，但也在此鄭重提醒：集資有風險，應援需謹慎！詳細內容見韓網DC及新聞截圖

@姜成勳散粉集散地

小散粉就是那個所謂「不值錢證書」的站子
散粉今天確實也收到韓飯求問是否為DC標明之送禮物者。
在此散粉集散地再一次鄭重聲明：
1；本站不參與任何公開集資禮物應援活動，秉承開站原則只為姜成勳公益應援服務。
2：本站託付交接證書者乃機緣巧合相識之有緣人，因不是飯圈之人本著互相信任尊重的原則故不能詳細告之各位具體詳情。也請各位不必因聯繫愛豆之事私信小散粉。
[心][心]謝謝大家的一貫支持，也希望大家能冷靜追星，在對的時間做對愛豆最有利的事。

@一寸白底

我發這條帖子的時候，殷裡兜的油管直播已經開始半小時了，ins也更新了，至今CN和黃飯糰沒有發任何東西，指路也沒有。
看到有人說@水晶男孩中華黃飯糰站CY_RR 也搬其他人的ins，說冤枉了他。我想說，作為一個團站，只搬運ins，不管是幾個人的ins，都是不稱職的啊…

大家應該都知道前段時間哥哥們集體營業，這麼多物料都是哪些站在做，一個個說：
1️⃣殷裡兜的油管直播 去冰三 新西遊記7 自然而然。這麼多節目，出過這麼多圖片和新聞，黃飯糰有搬運過哪個翻譯過哪個嗎？
2️⃣島主的直播。CN第一次直播的時候指路了，黃飯糰從來沒有，沒有指路，甚至沒有文字簡翻，視頻翻譯只有BJF一個站子做。
3️⃣水的綜藝和電視劇客串。水最近好多綜藝吧，每次上下班都有很多飯拍，也只有個站和BJF發。花黨的新聞 cut 拍攝花絮，也只有個站和BJF搬過翻譯過，CN和黃飯糰都沒有。
4️⃣德的vlog。只有珍德騎士團做翻譯，BJF翻過德回覆的評論。CN和黃飯糰一樣是連更新了的指路都沒有。

大家都追星，應該都清楚，ins是中飯最容易接觸到的一個物料，換句話說就是最沒有必要搬的一個物料。很多人都會玩ins，上面也有翻譯，幾位哥的ins也沒有很多字主要就是圖。
各個站子的定位有所不同，有只做應援的，只做團購和特典的，只做打榜的，只做淨化的……但沒有哪家有個站子只做ins搬運吧？
如果真的人手不夠，要上班上學(說的好像別的站子不用一樣)，翻譯可以不做，可以少做，最起碼有新的活動新的物料，應該說一聲指個路吧？如果連貼鏈接的人手都沒有，就請關站[作揖]
哥哥們都是在努力營業的，團站是應該向外宣傳全團，展現全團最好的面貌的啊……可如果有人只關注了黃飯糰，怕是覺得水晶男孩這個團已經解散了都只能待在家發發ins吧？
大家可以點開@水晶男孩中華黃飯糰站CY_RR 的主頁，從上次翻譯了水德的綜藝開始，到今天，這個站子做的所有事情是不是一個個人號就可以完成？
不管大家是什麼屬性，是幾人的粉，請捫心自問一下：CN有前線有飯拍有做應援，其實還好，沒什麼意見。但是@水晶男孩中華黃飯糰站CY_RR 這樣的，真的是一個稱職的站子嗎？？

@殷志源的小焦玲

現在在工作室呢
因為再過一會水晶專輯也要出來了嘛
現在也已經錄了很多了
今天來這檢查下
這裡多好啊 又能錄音 又能幹活 還能打遊戲
簡直就是我的天堂啊～

好似係London pb簽售果排？

根本大主持就係同BJF對著幹而已

背景似搞左4日既生日大壽PB既簽名會

好得意呀

真係好可愛

佢有時啲動靜真係好小朋友

渾然天成唔係扮出黎

姐姐我要飯飯呀

팬들이 선물한 물건 부인 아이디로 중나에 팔고있는 강성훈

粉絲送的禮物 用夫人的賬號在出售的姜成勳

原來隻鞋係sweetheart0222送既
大家仲記唔記得佢

후니템❤

중나網名shricksh(一出現在人行橫樑上,千餘件名牌銷售文章全部刪除)

번장 ID ssol0923 -> 10305060 (一上架就變更)

눈썰미 좋은사람 들어와봐

존똑

꾼줌들이 다른사람이라고 할까봐

이제 청담동 갈때 뭐 신고가누...

去清潭洞着果對鞋都要賣
姜生6月真係好辛苦先籌到4000萬出黎
辛苦哂

好正有鐘意嘅studio好幸福

仲有飯堂添
大大唔駛喺屋企食即食食品

陰功 醒起佢新西6知道晒啲漢堡包係邊款咩牌子

食左好多垃圾食物

諗起希撤屋企得即食飯同紫菜雪櫃得酒同水
大概大部份嘅宅男都係咁

去冰三YT第2集個字幕係製作組整既

Channel Nanana 已經過左50萬訂閱
除左恭喜唔知可以講咩

Mino有份加一腳

希望成功達到100萬
搵個職員幫GZONE訂閱埋nanana 啦

有直播睇

大根會爆粗

姜成勳禮物銷售風波,粉絲送的禮物"二手"銷售疑惑

강성훈 선물판매 논란, 팬이 준 선물 '중고' 판매 의혹

강성훈, 끝없는 논란...팬 선물 중고판매 의혹

姜成勳,無休止的爭議...粉絲禮物涉嫌二手銷售

睇黎走投無路先要賣飯送既禮物
睇佢啲新聞真係破壞心情
佢好似係佢女朋友個網站賣？

應該係朴松葉放上二手網站度賣

呢2條友真係

話咁快나나나就588k

登月計劃又邁進一步

@Sophia_1Kyne

配文：嗚哇…60萬…噗通癱倒

買定太空食品先

留名睇登月

可以拍太空食物既開箱片

試完韓亞既服務
試NASA既服務
冇人同大大爭廁所

睇埋YT comment

聽日開始拍新西7

聽日應該拍新西遊記7

係呀

應該會拍埋開箱直播

想睇羅pd跪地道歉

채널나나나都有留言

唔駛道歉
去月球就得

@韓國me2day

【heraldcorp】[顫抖的李秀根&殷志源，羅英錫PD YouTube頻道訂閱量突破60萬！！]截止至韓國時間30日上午10時48分，羅英錫PD YouTube頻道《Channel NaNaNa》訂閱量突破61萬7000名。羅PD曾提出過：「如果訂閱量突破100萬，將把李秀根和殷志源送到月球"。現在李秀根和殷志源離登月又近了一步，期待~

見到新西飯拍 笑死我

似虎東多過大大

係 應該係虎東
但都好搞笑

佢地今次真係班到駕林寶返黎

好有米
可以去月球

圭賢扮咩？

仲以為係阿凡達

係咪蒙面歌王

目測棵菜係大大

我估白袍係根仔

有人話白菜係PO

應該係 根仔好似冇咁高

估錯哂
@Lucifer_G1

好彩今次大大又係啲唔係咁重口味造型
可憐圭賢同東東

大大

膝蓋道士

其實我想睇大大扮妙漢
唔知今次係咩主題

大大個造型其實係咪神仙雪濃湯嗰個神仙

好襯

我仲估緊係哈利波特個校長定魔戒

大大又咁長頭髮

Mino第一名？

@Lucifer_G1

最正果個係根仔？

疑似大大角色

Cr. one_above_all

希望唔好又係大大掌握權力

唔通大大又贏左？

似呢個多啲沖喎

啲人話係甘道夫

@TCCAsia
#2019亞太區最帥100張面孔# 殷志源超話 （韓國），恭喜進入投票階段!

殷志源！殷志源！

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

【HoonyCafe翻譯】2019.10.01

翻譯內容：
我是姜成勳。

前幾天看到不愉快的事情,感到非常驚慌,覺得非常對不起粉絲們。
數月前,她既是粉絲俱樂部的運營者,又是造型師,從業務上和個人上都得到了幫助。
我不知道她具體保管了什麼物品。 整理關係的時候,我為了方便工作,保管了一部分東西,剩下的東西由她整理。
在此期間,通過這次的報導得知,在她處理保管的物品的過程中,還夾雜著粉絲們送的禮物,這讓我很困惑。
這都是我一個不周到的失誤。
再次向受到傷害的粉絲們真心道歉

聽日大大又直播啦

[단독]강성훈 "팬 선물 판매한 적 없어..다 제 불찰입니다"[직격인터뷰]

[獨家]姜成勳:"沒賣過粉絲禮物...都是我的失策。"

「都是我的過錯。」

偶像組合水晶男孩出身歌手姜成勳(39)這是在受到粉絲送的禮物二手出售的嫌疑過後從他口中說出的話。

姜成勳於1日接受STARNEWS的電話採訪艱難地開口了。他以低沉的語氣表示：「幾天前因為一件不愉快的事情被報導而感到非常驚慌，對粉絲們感到抱歉。」

最近，以部分網站的公告欄為中心，傳出姜成勳通過二手交易論壇出售從粉絲那裡得到的禮物的傳聞。特別是隨著在交易論壇上傳物品的發帖人的手機號碼與疑似姜成勳戀人A某的電話號碼相匹配，疑惑加深。

但當天姜成勳斷然否認說:「沒有銷售過粉絲禮物。已經整理了與A某的關係。」他說:「」幾個月前，我整理了與以前粉絲俱樂部運營者，造型師在業務方面的關係，個人方面全部也進行了整理，甚至曾經得到過幫助的部分也都進行了整理。

問題出自造型師A某的職業性性格，姜成勳的服裝、飾品、鞋子等的保管和管理過程中，粉絲們送的禮物混雜在一起。

姜成勳說：「在整理關係的過程中，為了方便，我把保管好的東西歸還了。據我所知，工作上購買的物品和無法再使用的東西都是由(A某)整理而成的」，「在此期間，他在處理自己的物品的過程中發生了不愉快的事情，我通過報導知道了」。

姜成勳表示此次事件比任何時候都要傷心，因為對一直以來默默支持自己的粉絲們感到愧疚，他表示正在努力盡快找到能與粉絲緊密溝通的場所。

「這是我沒有好好考慮所犯下的錯誤。再次向受傷的粉絲們表示衷心的歉意。」

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

又係打wow既直播？

수개월전에 정리했다며ㅋㅋㅋㅋ

說是數月前已經整理ㅋㅋㅋㅋ

聽說是數月前整理的ㅋㅋ
上傳上個月兩人購物的影像
這次是賣禮物的時候
INS大白於天下?ㅋㅋㅋㅋ

這東西是花錢買的,所以沒賣

수개월전에 정리했다며?ㅋㅋㅋㅋ 2탄

聽說數月前整理好?ㅋㅋㅋㅋ 第二集

啊...數月前已經整理好ㅋㅋㅋㅋㅋ
原來是這樣啊

但是這比債還快?ㅋㅋㅋㅋ
就這樣,非公開賬戶又成了粉絲。
誰不知道這個道理呢ㅋㅋㅋㅋㅋ

@5.white.4

咁搞笑

关于殷志源十六年前就已经在录音室诞生的how we do 都进来看！都进来哭！！

入大大嘅坑就好似入咗個主題樂園咁 美好純真嘅價值過幾多年都唔會變

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

@g1_oria_

開始了開始了！

問到新西遊記拍攝：
很有趣呀！一直都很有趣，不像是在拍攝。因為是跟合得來的工作人員還有親兄弟一樣的人一起。雖然身體很累，但是我內心很幸福！
今天我的聲音是low tone，昨天新西遊記7第一次拍攝，我喊得太多了，所以現在嗓子是有點兒啞的狀態，請諒解啊！

20191002 G-ZONE 魔獸懷舊服直播

@g1_oria_

問我累不累？不累啊！玩遊戲對我來說就是休息。綜藝節目播放出來是一個小時，但其實拍攝要拍十二個小時，這個是很累的。坐著玩遊戲有啥累的。
問我今天要玩幾個小時？不知道啊……魔獸隨便走走路都要一個小時，所以我決定不了我要玩幾個小時。

20101002 G-ZONE 魔獸懷舊服直播

抽奬都抽咗成粒鐘

個畫面全部都係想抽獎既人

channel lalala又去打醬油

係叫佢係評論抽奬
今晚icelandbaby有重大發表 不過唔係上月球又唔係開箱

可能係節目延長1分鐘咁大把

咁真係好重大既消息

點解仲未抽完
係live抽奬仲要抽成個幾鐘佢係咪第一人

乜仲未抽完嫁抽咁耐
我開住youtube 但係冇睇只係間唔中開黎望下

冰島崽子上傳了反省書
幾小時前我，負責人崽子因一驚一乍的語句給許多人造成了混亂，對此我表示真心的歉意。
今天也因為想要貪心抖機靈而興奮的我沒有想到“重大公佈”這個單詞的影響力，沒有充分思考過就輕率地按下了上傳按鈕。
啊但是已經是潑出去的水，我的帖子讓很多人有了虛無的希望。而我得踐踏他們的希望。
這些都是我的錯。
預計在7點公佈的微小的內容是要說明為10期去冰三都死守本放的朋友們準備的大獎獎品。
讓期待去月三、銀按鈕開箱、負責人腹肌露出等的朋友失望了，向大家謝罪。
我約定今後會稍微不那麼咋呼，成為更加穩重和深思熟慮的負責人。
@g1_oria_

睇到반성문嚇死 以為出事

負責人腹肌露出係咩黎
有打賭過咩？

반성문係咩意思呀?

反省文

可能啲留言有咁叫佢所以要澄清

今日直播有咩野發生？

除左抽奬應該冇咩特別野發生

直播完未？

成個製作組都係衝動L

未
其實應該剛剛先正式開始打 抽奬抽左好耐

唔係掛

未汲取教訓

@kiyoxxinnn

今天的我太歐了被哥哥翻牌了 我要開心上天了!!

@g1_oria_
源：遊戲椅子要用好的。所以這次新西遊記龍珠集齊了如果要我許願，我會許願要一個好的椅子，新西遊記裝扮的，妙漢這樣坐著的！

飯：你不是說他噁心嘛？源：我覺得他的本體是人參。他肯定不是人啊！皮膚都黃黃的，還沒有手指腳趾，他是外星人（肯定的語氣）

20191002 G-ZONE 魔獸懷舊服直播

@g1_oria_

關於安可演唱會的幾段，最後說謝謝呀我家飯們，溫柔得過分。

要我開安可場嗎？安演是安可演唱會的縮寫吧？對吧？可是誰都不喊安可怎麼開啊？我自己開嗎？
實時在喊安可場安可安可？謝謝！嗯……我會考慮的。現在要準備的太多了，首先我的大本營要出來，JEKKI要出來呢。
安可場……得開啊！想開呀~突然間變成了演唱會聊天窗了~也是，直播嘛~
在看聊天窗口呢，咋了？一直在看啊。安可演唱會，那個……你們明明知道那個也不是我說想開就可以立馬成行的嘛。心意我領了，謝謝，這樣給我支持。謝謝呀，我家飯們~

20191002 G-ZONE 魔獸懷舊服直播

又diss妙漢

@g1_oria_

問我啥時候開演唱會？這麼突然？出專輯之後。出了專輯之後開呢～

20191002 G-ZONE 魔獸懷舊服直播

變左係外星人

好溫柔～唔係佢話想開就開到

YG最近好窮
盈利得3萬RMB

無咗Bigbang 搵錢係咁上下
本身可以推ikon 係咁去日本開con BI又搞成咁

Miss咗佢食播

實有得重溫既

@一大片荒蕪

最近丸一直直播，能有這種與他共處的時間是很幸福的事，但是有些中飯，能不能尊重一下自己，b站尚且有彈幕禮儀，實時評論區能不能別一直抱怨或者問一些沒有禮貌的問題或者因為聽不懂就聊有的沒的，這樣真的很沒有禮貌，真的丟的不只是你的臉，而且他也是會看的，能不能請大家都注意一下

@G_heyjung_1
現在老刷結婚問題的那位希望在這裡下面老多人說你也不聽 ，別理了，沒完了

好心班中飯唔好成日柒出國際啦

@守護兔牙的花栗鼠

外賣到了唱的那幾句」왔어~왔어~」甜死人，時刻不忘自己是遊戲直播，所以介紹吃的都不肯換成大屏
首先吃的是蘇子葉煎餅，蘸的醬油裡又放了點辣椒和洋蔥，然後是回憶中的圓香腸，還有大大的肉餅（說自己嘴小做不了吃播，肉餅太大一口吃不了…）。這是經紀人定的餐，很合大大口味，還說量很大，應該不是一人份，還有泡菜餅、香菇餅、魚煎餅（被pass了），以及特意追加的辣椒餅。真的吃了幾口就說自己飽了（最近真的瘦了！），但後來斷斷續續又吃了好幾次，津津有味，估計是真的好吃[允悲]
說吃撐了犯困，但明明現在遊戲越打越起勁
（ps要是以後都是吃播我就滿足了，畢竟吃播我都看得懂……）

其實真係好無禮貌

直播時間已經破咗上次記錄
其實雖然睇唔明佢做乜但係一路開住黎聽下聲都覺得好幸福

無禮貌係強國人特色
咩彈幕禮儀都要教真係笑死人

我聽聲直播 冇點睇畫面
有時大大玩到大叫
嚇死我

圭賢黎左

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (24)

玩左10鐘都未停

佢玩到好high
今晚會唔會通宵玩

我玩2個tsum tsum 都覺得頭痛

唔明點解大大會覺得咁好玩
睇左好多個鐘都唔明做咩